蘋果類產品交易區（義海區）

蘋果類產品交易區（義海區）

益ST狗

不如益連登仔

正價放12 pro 藍128GB限自用

幫我含就得

想含 即場開

Pm

真有定9up?

你真係含咪有

留tg

Tg hammydick69

你連tg都唔敢留點幫你含

義海收一部64 xr

12 非pro
128gb 256gb 藍色 未開封
有冇人收？

連登呃撚含

有原價12 pro Worth !

想收部12pro 128gb石墨色

其實自用2星期後已經任訂
唔差在2星期啦